麥浚龍嘅畫眉三部曲 高汁過曬所有新歌

時候有點早 你竟因我悠然飛到
怎愛你未必知道
誰是你或者想知道

黃泥下只得我跟你
紅塵內建造紀念碑
圍城外得到最親的距離
當魔鬼都想幫我忘懷全人類
好好呵護你
在閻羅地府你是我的 別要死
像受了傷的一隻畫眉
在沒有星的一塊園地 愛你

然後幾多擁抱過後抱住有幾多
陪畫眉沉睡過 而甦醒很清楚
而分開不必講 道歉

便繼續繼續想知道

留名

戰術
手足見唔見到窄位塞死曬，跳欄就解決到
絲打小心

警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

巴打你個名！！！
True romance真係每次聽到都會覺得好甜

教我如何思念你
如月亮做的好奇
能令我什麼都想知道
總有一剎看著我 或來自塵土

怪我明明不是你
如命運畫的距離
能令我什麼都想知道
總有一剎了解你 或來自晨早

繼續繼續虛得像天空
真係好鬼甜，但講壯烈、奮不顧身真係唔夠dancing with the devil黎

抱住你 抱住你
要在半空抱住你漂亮地 跌落地
靠著我 靠著我
要用信心靠著我軟弱地 墮進地獄裡面
天多灰暗亦沉睡別理
風多急促都可以不記起
靠緊片刻 合葬一時 會越來越美

真 「就算要我拋棄曬全世界都冇所謂」個種感覺
但最後隻畫眉都係粒聲唔出就飛走咗lu

True romance 好正
不過唔多人識欣賞

識d野 念念原忘果d mk歌 不了

然後幾多擁抱過後抱住有幾多
陪畫眉沉睡過
而甦醒很清楚
而分開不必講 再見

好鍾意天生地夢

當魔鬼都想幫我忘懷全人類
好好呵護你
在閻羅地府你是我的 別要死

最鍾意呢首 浪漫到

你心思多到 總有一剎閃過讓我剛剛看到

怎愛你未必知道
誰是你或者想知道

咁你睇咗True romance未

畫眉

有啲嘢你幾努力去守護都冇用
佢離開嘅時候 唔需要得你同意

就好似佢當日降臨你身邊一樣

識野
可以聽下周爸版本

我其實好鍾意juno以前嘅EP，但基於唔知講咩好又想留言，唯有求其打兩隻字當覆咗
巴打寫得咁認真，我都要覆得好d

由單戀到分手，三首歌講哂，用畫眉做主角，以前聽嗰陣已經覺得周耀輝好勁

雖然「然後幾多光線裡面發現只得我」、「然後幾多擁抱過後抱住有幾多」

但都唔好氣餒！

Juno好多歌都寫得好正，但冇人討論
Words of silence嘅燈塔都正
或有永遠的方向 向著某個燈塔